男朋友EQ低 可以有咩解決方法

如題
同u 一齊咗3嗰月
佢喺好有原則又要面子嘅人

成堆fd一齊玩人地講笑笑佢
佢會大聲話人一兩句
跟住唔出聲嬲半個鐘先冷靜到

一大堆人玩麻雀佢輸咗又會係到嗌
成嗰樣燶晒...無晒心情....

又試過因為係佢面前播左啲佢唔想睇嘅youtuber片
而嬲咗我唔睬我成粒鐘....

同佢鬧交佢錯但佢都唔會道歉...
唔出聲話要啲時間冷靜 唔想認錯...

我同佢講唔需要為小小事而唔開心/嬲
但佢話同人相處想做自己
跟住再講佢就嬲 plus唔認脾氣差...
點樣同佢講 想佢脾氣好啲 但又唔hurt佢/唔辣興佢?

Ps 佢平時對我好好 除咗脾氣無嘢唔好

鬥低

佢平時對我好好 除咗脾氣無嘢唔好
死證, 頂到咪繼續 頂唔到就分手 你唔好以為一個人嘅品性係改到

認真要分手，eq低平時對你幾好都無用，做朋友都炆

唔想分手 好愛佢
真係會想佢進步
同佢講佢又唔聽 仲要發脾氣
可以點樣用愛去潛移默化佢?
有無人成功過?

換過個男友

珍，遲啲家暴就後悔都黎唔切了

鬧交嘅嘢邊對錯

呢D人應該冇朋友

咪傻啦 唔好妄想可以改變到人

根本相處都唔會開心

同埋我已經好婉轉
Eg話唔洗咁唔開心
呢啲嘢唔值得嬲
到佢問我佢脾氣喺咪好差
我會話 可以改善多啲啲唔好咩 進步下 再加啲心心
已經好客氣 但都搞唔掂

岩牙，人同人相處性格溫和最重要

三個月，止蝕啦

佢平時對我好好，只不過係鐘意叫雞

佢話佢唔會諗住改變我 點解我要改變佢

分手同我一起

發現樓主好似換咗好多次男朋友咁
睇你頂唔頂到喇
頂唔到就算喇
頂到既真係辛苦你

即係無撚得救

因為你受緊佢氣丫嘛
佢點會改變你阿

做女仔好心對自己好d啦
你老豆老母生你出黎受D EMO仔氣架咩
見到d人擺臉色都想一巴車埋去 (講笑)，尊重人尊重場合識唔識
要全世界睇你頭就返屋企打飛機啦

你無發覺你啲台詞係中晒毒嘅人講架咩
好愛佢 想佢變

但佢其他嘢真係好好
佢好認真專一同孝順
我唔覺得其他男仔呢方面好過佢

都大個啦 仲要好似教仔咁
唔好話拍拖 同人相處都有啲難

你哋互射返就當粉筆字抹咗佢啦

亞氏保加症？

因為要改個個係佢囉
呢啲人同佢做朋友一定好辛苦
莫講話拍拖
佢咁答姐係佢唔覺自己有問題

無啦 只喺eq低
好怕佢出嚟做嘢撞晒板

人大啲會唔會成熟啲 無咁易發脾氣

好誇張喎佢

分啦

認真唸下你係咪有信心改變佢先？性格呢家野係無乜可能改到，要靠社會經驗瀨下野先知自己衰乜，當然佢要有自我反省能力啦。
如果你有信心，咁我祝你成功，希望你用愛去改變佢啦。
反之，你無信心就分手啦，唔好浪費自己青春。讀緊書唧話就充實左自己先，世界好大，好多轉變，或者分開後佢會有所轉變呢！識欣賞自己唧人有好多，總有一個可以同你共諧連理。

幫佢永續聖人模式

依啲閪佬就飛咗佢啦
成個女人咁

小小事都忍唔到
難保佢將來有咩就發洩喺你身上
依家就會口角,點知佢會唔會郁手

唔夾嘅話，專一同孝順有咩用？

但唔專一嘅話 夾有咩用

佢唔會打人嘅...應該

痴線，你唔專一唔孝順咩？得呢D優點當係寶
係香港求其執個男仔都專一又孝順架啦 仲唔會大少爺脾氣tim

定你係鍾意佢head住你咋好多女人都m底，覺得條仔發脾氣甚至郁手郁腳好偶像劇好刺激

咁都有女要，勁

多謝祝福
我哋一齊咗無幾耐
想試下改變佢先
真喺改變唔到頂唔順先算
暫時離開唔到佢
希望佢有朝一日會明白我
其實唔想同佢分開先會想改變另一半 想同佢磨合

是撚但啦 男朋友依d野 周街都搵到 求鳩其係連登都執到幾件肯同你拍拖 係都要拖住個傻仔唔知做乜

笑佢剪咗韓仔頭唔夾佢個樣
平時同fd玩都一定會笑嚟笑去 互相串77㗎啦
唔明佢嬲嘅點點解咁低

我覺得專一同孝順好難得
覺得出到社會更加會品流複雜
可能我身邊其他男仔都唔喺專一
其實我鍾意比仔head
但唔喺就晒佢啲脾氣嘅呢種
喺想有人保護我個隻
但而家覺得好似要呵護佢嘅情緒咁
佢喺受保護個位

分手

你自己都唔肯定
到時有咩事，就真係醫院見
但我怕你到時仲驚，唔敢走

當佢覺得有需要改佢就會改

你講幾個例子根本冇一樣野係值得嬲或者唔開心 佢係咪由細到大冇乜受挫折，或者直程係群腳仔

我都唔明佢要嬲乜嘢
我覺得佢真喺無乜挫折
佢屋企人太錫佢 處處呵護 同埋好聽屋企人話
搞到佢接受唔到唔鍾意/唔想要嘅嘢
聽到啲好難聽嘅聲 條街好多人 都會燥底唔出聲

好唔好超認真直接同佢講呢嗰問題
可能好hurt 但明咗會好啲?

換

無用，或者要到你忍唔到，離開佢個日先知
我之前eq都係低，要痛過先知咁落去唔掂

不過都可以咁做，咁分手無得怨

如題
同u 一齊咗3嗰月
佢喺好有原則又要面子嘅人

成堆fd一齊玩人地講笑笑佢
佢會大聲話人一兩句
跟住唔出聲嬲半個鐘先冷靜到
因為無自信，佢未知自己長處。

一大堆人玩麻雀佢輸咗又會係到嗌
成嗰樣燶晒...無晒心情....
窮，如果打一兩毫輸左會唔會面燶？

又試過因為係佢面前播左啲佢唔想睇嘅youtuber片
而嬲咗我唔睬我成粒鐘....

同佢鬧交佢錯但佢都唔會道歉...
唔出聲話要啲時間冷靜 唔想認錯...
呢個純粹閪格，睇你接唔接受/佢改唔改到。

我同佢講唔需要為小小事而唔開心/嬲
但佢話同人相處想做自己
跟住再講佢就嬲 plus唔認脾氣差...
點樣同佢講 想佢脾氣好啲 但又唔hurt佢/唔辣興佢?

Ps 佢平時對我好好 除咗脾氣無嘢唔好

真心止蝕離場
你係佢女友 唔係佢呀媽
一個人EQ低 旁邊嗰個只可以忍
我當你忍得一時 你忍唔忍到一世
上面話家暴 唔係無可能

我都係好撚易燥底嘅人
我聽到啲好難聽嘅聲/條街好多人 都一樣會好撚燥
但燥還燥 我唔會真係將啲憤怒發出嚟 淨係會自己一個默默地著撚曬火咁 唔知樓主明唔明

不過樓主一開始講啲例子就唔會令我嬲
我淨係會對生活中嘅小事燥底 例如等過馬路好耐都未綠燈 飲嘢叫咗走冰但冇走到 之類嘅事
反而極少會被其他人嘅行為激嬲

你接受到呢種方式姐，人地未必接受

笑嚟笑去 互相串77㗎啦
你係咁，人地又要咁俾你笑同串

你重視尊重一個人就唔會笑同串佢啦

打麻雀輸會面燶唔喺因為窮呀
喺唔想輸 唔鍾意輸
啲性格好難搞

呢d好似癡線佬……

佢呢種燥底會黑面加唔出聲
我喺佢隔離會以為自己得罪佢
都唔知氹唔氹佢好

似弱智

同意

分手啦，同佢一齊又要收佢氣，結咗婚咪大鑊？搵過第二個算啦，勉強冇幸福。遲早比佢激到你發癲

係咪笑佢 渣架 1212 都會嬲個種？

磨咩合姐，改咩變
拍拖拍到想控制人，放生人啦

除左呢種，其他好好，你都識講啦，其他好好，咁都唔心足

不過男人太固執唔認錯唔肯改又真係幾難頂

利申： 同時受過大男人同大女人既惡頂地方

黑面加唔出聲
己經非暴力啦

仲想點
又無鬧人又無打人

咁又唔會

咁始終佢發脾氣 我都唔想受佢氣嘅

啱

但如果佢黑面唔出聲就算啦

又唔係鬧你打你

唔知你做盛行
我都係出黎做野，香港男仔質素其實唔差，孝順專一都好多
只可以講如果你BF係好靚仔或者有其他極罕見優點咪忍住先，畢竟基因好係好難得；孝順專一呢D基本野又唔需要咁誇張

以前都有個追我既男仔EQ好低，明明係佢追我但好多要求，遲回MSG又發脾氣，同FD出街又問問問，成日單單打打，又會黑面，好似做乜都要顧及佢情緒 雖然靚仔又係手足令我猶豫左好耐，但諗真D長久一定相處唔到都係不了 祝福佢搵到個似樓主咁好脾氣會忍讓另一半既好女仔啦

同佢deep talk
傾唔掂嘅話 拍耐d你對佢嘅愛會因為呢d臭脾氣磨蝕哂 到時就分手
好多人會持住對方愛自己
就無限發脾氣 要對方容忍
其實呢d唔係老溤

睇到呢到我覺得佢有朋友已經係奇蹟，竟然仲有女朋友
認真你就算同佢分手，你都要清晰話俾佢知佢個問題喺邊到，令佢知道自己要改變，係佢成長嘅重要契機，其實係幫左佢。人類始終係群體動物，就算改變唔到自身性格都要戴住面具做人，出到黎社會唔係一句想做返自己就鍾意點就點咁，屋企人就話可以當佢溫室小花，但外人（包括女朋友）係絕對冇必要亦冇可能無條件呵護佢

好撚同意
做朋友都吃力啦 仲做男朋友

你一係就接受佢呢樣嘢
一係就分手啦

你依家做緊嘅係留喺度
然後一路奢望緊自己會改變到佢
就係女人成日犯嘅錯——以為自己可以改變到身邊嘅男人

人唔係咁容易改變
尤其呢啲咁根深蒂固嘅嘢
要佢自己有契機先會改變

你留得喺佢身邊
就要有心理準備佢以後成世都係咁
唔好因為一個對佢嘅期望而留低
期望佢改變係你自己單方面幻想出黎嘅嘢
佢唔一定會根據你嘅期望改變

所以你要問心你愛嘅係咪佢
定係你只係愛你想像中嘅佢
係咪如果5年後佢都改唔到呢樣嘢你就會離開佢？
咁即係你嘅留低只係建基於「佢會改變」
但呢樣嘢唔係你可以控制到
亦都唔係一定會發生
所以你要諗吓，係咪佢以後都係咁，你都繼續想同佢一齊？

我唔係話一段關係裡面人唔需要互相遷就、互相改變
互相磨合係好重要
但呢樣嘢本身係取決於對方自己想先至得
依家你男朋友根本唔想改變
佢根本太細個
根本唔明佢做緊嘅嘢其實係傷害緊你嘅感受
呢樣嘢要等佢慢慢長大，佢先會明
但你唔可以期望佢一定會長大
好多人去到四五十歲，個情商都冇提升過

遲 d 出黎做野會受氣、同同事唔夾、會爭唔贏會輸
佢辭完一份又一份，到最後連工都唔想搵
覺得個世界都係有心為難佢同佢對抗
樓主我希望你 by that time 賺夠錢買好兩層樓一層自住一層收租頂返佢份糧然後可以同佢求婚

可能我長久真喺頂唔到 但未到嗰一刻仲喺唔想放棄住
雖然大部份人都係叫我分手
喺咪太天真喇

好
之前有試過引起個話題
問佢有無嘢想我改
可以講出嚟討論下
佢話無 跟住就唔好意思講出口
好怕打擊到佢
下次佢發脾氣試吓先
需唔需要講到無人可以頂到佢咁樣一世
會唔會太hurt

如果分手一定會的
佢之前段感情拍咗6年拖
唔知佢以前女朋友點頂

理性角度
道理係明 但感性上好難理智啲
希望下次傾完佢會愈嚟愈好
如果仲係搞唔掂先分手啦
真喺會好唔捨得

我脾氣都好差 但只對佢一個
所以佢成日都話我對其他人好過對佢好多
我好同意有人留言話頂到就頂 頂唔到就分
到你頂唔到 要分果時
如果佢真係好愛你 佢會願意去改
江山易改 本性難移 係好難 係需要時間
但無野係做唔到
如果都愛大家 佢會努力 你會俾耐性
每次你見到佢發癲 或準備發癲
可以溫柔地講一聲 bb你又黎喇
叫佢去洗手冷靜下自己

依加要佢改係無可能 因為佢無失去你
佢唔知個嚴重性

利申過來人 改左好多臭脾氣 可惜都係分左
但今次既分手唔係因為脾氣

呢Ｄ結構性問題係無得解決，
你以為你可以改變佢？

話你知係無用。佢只會隱藏佢，
最後都係你活現眼前。

如果你都係頂佢呢Ｄ唔順，
建議你趁早飛左佢，
以免終生遺憾

Thanks 絲打
我會努力啲冷靜佢情緒 你啲方法都幾好
祝福你 日子會變得愈嚟愈好
成日覺得散咗姐喺唔喺最啱自己嘅人
上天一定會預留一個啱你嘅人㗎
只喺嗰個人未出現
整頓完就做下鍾意做嘅嘢
日子會好快過的

你所講既eq低係香港姐係癲佬
你諗下如果你男友係陌生人，你就咁睇似唔似癲佬。

如果佢冇郁過手，你又接受到嘛一齊
有郁手就好d快走

做額葉切除

我同事就係識左個癲佬。
開頭好地地好溫柔，之後開始發癲姐係你講既eq低。
再之後就郁手打人，cool頸黎齊曬。
不情願既情況下被扑野，想走就除曬佢d衫唔俾佢走。

明白你係愛佢 可能你分手 佢仲會話佢肯去改 但過來人同你講 行唔到耐 拍拖唔係禁

男朋友好閑
又唔係一世
定你鍾意到 覺得自己想同佢一生一世先
咁起碼都成世冷暴力 有得你歎
人老左脾氣 大部份會愈來愈差
你自己想下啦

希望佢做嘢個陣會社教化到
應該碰壁自然就會學識
同朋友相處啲朋友最多遠離佢
唔會比到教訓佢
但我要等 佢仲讀緊書
希望等到

原來會覺得係癲佬
佢爆完 知要冷靜就會唔出聲 黑住塊面
唔會出手嘅

呢啲就真係要快啲走
我未到咁嚴重
條友痴線㗎wor 可以告佢強姦

拍左三個月，唔啱用，試用期未過，退貨啦

堅定流先，如果係假，作到咁大小心警犬搵上門調查。

鍾意到想一生一世
覺得佢會喺個好老公好爸爸
咁梗係除左脾氣之外
如果改變到就好
不過諗落呀媽脾氣唔好 呀爸都係愛足佢幾廿年
好似脾氣差 比起其他人品差 接受到啲？

好多人當咗裙腳仔係孝順
去邊都帶住阿媽好似好孝順咁
其實係冇屋企人就生活唔到既廢柴

填海華講得0岩
牌品好，人品自然好
你明啦咁

首先要佢自已都覺得有問題先，如果佢連改唔唔想改，又或者根本佢認為EQ低係冇問題，咁好難改變佢！

不過既然佢有反問返妳，都証明左佢知道有問題，但未接受到，呢個只係第一步的一小步。

女人永遠都認為愛係可以改變一個人，事實係，如果你改變左佢，佢唔會係同妳行到最後果個；或者令佢改變嘅唔係妳！

現階段妳只需要耐唔耐提點下佢，你地岩岩一齊左冇耐，如果咁都接受唔到又或者怕傷害到佢而唔出聲，咁之後都好難走落去！

佢屋企人都係一個問題。攪到佢咁。

當佢開始覺得想改變時，要好深入咁問佢點解會嬲，一層一層問落去，好多時都會發現，同屋企有好大淵源

我都唔知真定假，但係已經過左去。
個同事返左自己國家了

認真 可能有心理病

痛過
但有時死忍唔係辦法
好多時嬲係因為我認真時人地走黎笑你
自己又唔識點同人相處
又搵唔到話題
啲人又成日笑你
無人天生比人當傻仔
自己努力變但變唔到

解決方法：搵返個EQ高既做男朋友

想用愛潛移默化佢 就係離開佢

做運動，睇多d兩性關係，提升自我既youtube
觀察受觀迎既人既特質，邊d適合用你自上，唔好再打飛機，照下鏡，揾自己個氣牆
就會慢慢有吸引力

佢幾大啊都讀u啦 呢種少爺仔脾氣好難改
仲要低聲下氣咁慢慢咁氹佢改 無謂浪費自己精神同時間
最後試下大大聲聲罵佢一次 反正講左咁多次自己應該要意識到 仲係咁就算

精神有問題

可能佢因為係成長嘅階段備受呵護 然後又遇過啲被欺凌嘅事 不快嘅挫折 會有啲抑鬱

所以對於不滿嘅事通常少出聲 因為對世事睇得淡左 或者懶得出聲 因為就算覺得講完其實都係咁㗎啦

對身邊嘅人事物會係心裡面打分 對於唔鍾意嘅野會慢慢扣分 扣到零分自然就會完全冷淡唔理 因為佢其實佢唔係好識表達自己同埋佢覺得其實自己一個都得 無需要對住一個唔鍾意嘅人事物

呢種人可能冇咩朋友 但如果有一個好鍾意嘅人 就會好珍惜 如果冇 可能寧願孤零零一個

對付呢種比較被動嘅人要奉行放養政策 如果佢係鍾意你 只要等佢嬲左一陣再同佢友善傾返計就冇乜野 對於一大班朋友 唔會成日想做眾人焦點 比人笑鳩會嬲鳩好耐 除非個人主動搵返佢

但對於解決唔到嘅事 或者嬲左好耐嘅事 通常都唔會再搵到佢

多謝師兄指點

其實我地都係講道理家

三個月就用個愛字

明明脾性識耐少少都了解到

On9

追曬post

受害扮恩愛

連自己都呃埋你都唔會想聽任何意見

大左好難改

睇下醫生
可能係燥鬱症 情緒病之類
如果唔係
就係傻尻一個

我女朋友係咁
自己打機唔傾電話住之後打番比我就OK
我夜晚打比佢見佢無聽電話之後打左陣機沖埋涼再打比佢比佢屌我話我做完自己野先打比佢
永遠都覺得自己無錯, 自己有錯都會話人地既行為引致
再愛佢都好都有D壓力
少少事可以即刻黑面閪態度

每次都要小心唔好激親佢整黑佢面攞苦黎辛，咁拍拖把柒咩浪費時間

樓主諗諗啦，佢做男人做到咁好蝕卓，幾歲就話遷就下望佢會改，咁q大個嘅放生啦

拍左三個月唔代表好愛佢
你未了解佢 未經歷過d咩
你愛佢只係熱戀期 新鮮感
所以你要冷靜d諗清楚

覆多句樓主 我係過來人經驗
曾經嘅ex又係eq低少爺仔，可能代表你心目中形容嘅孝順專一啦
有諗過覺得自己可以遷就一世，伸撚虎到乜咁
現在搵左個eq極高嘅老公結左婚，生活上左天堂咁，覺得之前天真嘅想法係笑料

你地係唔合適，你比機會佢搵番個熱愛湊仔母性高嘅女朋友啦，相信樓主你熱戀期過左後會夢醒的了

最緊要夾自己，咁未來咩路都易行，起碼行得開心心甘情願

應該有情緒病而你地又唔知姐
如果對佢人際交往好大影響已經算好大獲
躁狂症？偏執型人格障礙？？
帶佢見臨床心理學家/精神科醫生診斷下
尋求專業幫助仲好啦，食藥/therapy咩都好
你估佢咁大個人唔知自己應該控制自己情緒咩
佢根本控制唔到自己咋嘛
不過一開頭真係好難勸佢去睇醫生
佢都覺得自己無病

是撚但啦
追曬post，有好多人俾實用意見，你就一味幫條仔講好說話，你都係想人認同啫係咪?

千祈唔好分手呀，假以時日用愛感化佢，佢eq會突然變好嫁啦

男人小器係死罪

今日小事已經咁顛
遲D 拍耐左一定有更多問題, 到時你生不如死

小器既男人早D 分手好過

講得中晒 佢真係屬於被動type

絲打辛苦你了 你一定會搵到個識得理你感受嘅男朋友
優點嚟講佢個樣都中上 讀到下書咁 同埋唔會失縱 俾到安全感我

我地而家唔同環境 好少有羣體相處 佢追我個陣無嘢會嬲 之前完全唔覺佢係咁

Sorry...我都知我on9 我都控制唔到

巴打一齊咗幾耐 有無同佢傾過呢嗰問題?
祝你同我嘅另一半都會改善到

都改到既 但真係要好大打擊先改變到
而且我係樓主既言語間感受唔到佢有依個能力

多謝指點
祝你地幸福快樂!!
我會努力的 每次拍拖都會想拍到最尾
覺得間屋爛咗唔想換屋而係整番去 諗法好老土

佢又未到零社交個啲嘅 應該唔洗睇醫生

講中晒對唔住大家

我有個朋友個ex小氣到喺黨鐵得一個位
個女仔坐咗 個ex全程黑面啤實佢嬲咗佢
好耐以前嘅事 小氣到好好笑

自求多福啦, 三個月連熱戀期都未完就咁快露左本性
分分鐘都仲未係完全體

On9 做朋友都唔想啦 仲要同呢啲人拍拖

咁既人都有女但我可以冇
我究竟有咩缺點?

認真答
想佢進步唯一方法就係分手
以前我脾氣極差 少少野就發脾氣
而家散左三年
突然有日諗返起 都覺得以前自己好幼稚
對下一個女朋友一定唔會再係咁

巴打你主動啲 打扮下 應該都唔錯㗎喇
因為連登仔全部都中上樣

俾佢中出飛你

我拍拖開心係首要

生命好短暫時間好珍貴
要maximise 自己開心嘅時間，比自己重視嘅嘢
唔高興咪飛

人都唔識做未戒奶咁
分手啦真係 呢啲要好多歷練先改到
唔係一時三刻

首先你要搞清楚
性格好與差同有冇女冇乜關係

因為無論咩性格都好
多數女仔寧願揀個高大靚仔
然後幻想自己有朝一日可以改造條仔嘅性格缺點

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

笑死, 最鍾意撚呢D脾氣大既人
講兩講又發脾氣, 睇佢地谷到面都紅曬就好有成功感

其實我覺得脾氣差係人品差既一種
正路咁大個人 無比其他人屌過脾氣臭咩
咁都唔反省下 改下
社會有social norm gah bo
你試下帶佢去信下教睇下改唔改變到